 다녀왔습니다.
어서와.
휴가는 잘 보냈나?
어디갔다온겨? 전화하지 말라고 혀서 안혔어.
좋은데 갔다 왔습니다 .
어영이 얼굴 밝아졌네.
언니 얼굴 좋아보여. 어디 갔었어?
좋은데. 멀리 가진 않았구요, 이사람이 저 편하게 쉬게 해준다고 가까운데로 데리고 갔어요. 잘 쉬고 왔어요.
잘했네.
근데 처형얼굴은 활짝 폈는데 형님 얼굴은 아주 핼쓱합니다.
핼쓱하나 마나, 코피만 두번 터졌다.
어머, 왜요?
다 아는 그 얘기여?
그게 아니라, 3박4일동안 하인놀이 했거든요. 전 하인, 어영인 공주님.
호호..재미가 좋았겄네.
예. 좋았어요.
얼래, 눈하나 깜짝않고 좋았다고 하는거 보니 참말인가보네. 
